你哋到底知唔知重點係乜嘢？

策略
集會 遊行 佔領 衝擊 不合作運動
呢啲都係抗爭嘅方法
但關鍵在於 點樣用一連續嘅方法逼使政府撤修例
其實而家就好似loop緊
雖然今日比上禮拜係有更多嘅人出嚟
但之後呢？？？
如果政府唔回應 你地又會點做呀？
我地應該要再將行動升級
再次佔領 一直罷工罷課
而唔係慢慢忘記呢件事
我地贏就贏 輸就輸 冇輸一半呢件事

Push

推

啱呀！二百萬人出到黎係值得高興
但係我地既訴求，包括：撤回惡法，不檢控示威者，取消定性暴動，追究警方使用過度武力
一樣都未達成！要繼續抗爭！唔可以人退我地縮

推！